[HTC,求救] 無法解除安裝app

型號:htc d820s
啱啱係原廠換左電池
佢reset左system
咁我重裝返d app
但發覺uninstall唔到
一去到禁解除安裝再禁確定後即刻reboot

係個system死左定咩
我已經reset多次都係咁~
有冇巴絲遇過

唔知點解禁設定安全果度又會即死

試下裝個app嚟uninstall

d app都係幫我開返本身個uninstaller出黎

全部apps uninstall唔到定係得一個app唔得？

全部

再factory reset 啦

已經再reset左

鎖左system 區 read only,搵個RUU刷刷佢啦，再唔得就係EMMC過左壽命

因為你未root
root咗就會直接uninstall
唔會彈個uminstaller出嚟